［突發］黑超特警組4:雷神奇俠

佢又多個身份專打外星人

臨尾果幕
雷神鎚 仲要接住

我覺得內鬼就係佢囉

呢個主角二人組好唔掂喎

有機會

仲要玩埋接槌仔

睇咗咁多集mib
覺得agent k同agent j已經冇嘢取代到
冇咗佢兩個既mib已經唔係mib

mib4 定Thor 4?

Men in black有女人agent, 女權撚又贏

London Bridge
Fergie 中學時期覺得佢好撚正

咁其實MIB個世界觀都好大嘅
無理由咁大個組織下下都只係得K同J

一樣啫，都係宇宙打怪獸

女權撚+左膠要求改名做WOMEN IN

cap到爆

有無睇過㗎 第一集條女最後都做agent la

好撚奇怪既組合 不如搵cap+agent 13做啦

但係第二集直接飛左條女，連鏡頭都無

玩埋個槌

Men in black
Human in African American

Men in Black 3，後生版既K探員係Thanos

雷神追住佢

仲要唔打呔咁樣想點？

佢兩個未就係外星人

有幾幕有
可能打到甩左

睇完trailer好失望
前幾集唔理點打都好 感情線都交代得好好 啲主角都做得好好 時而搞笑 時而感人 吸引倒好多死忠
而家新嘅齋睇trailer已經覺得會得返好多動作戲 好多cg 為打而打 變到同其他荷里活大片 冇曬內容 得返打鬥同cgcgcg
feel倒末落
可惜agent J同K真係老到拍唔倒

你講到好似已經睇左咁

少少 MIB既感覺都冇

people in black

J: you know the differences between you and me? I make this look good

又比PC破壞左一套經典
多謝女權
見到D角色 已經唔想入戲院睇

啲黑人女人夠未呀
又唔係靚又唔係演技好 但套套總要加一兩個落去
明珠台個咩魔術 又係黑女主
Good doctor 又係
套套都玩黑白配 咩思想灌輸嚟
怪獸電影個黑老母仲要夾硬話佢靚到要人強搶婦女
我真係笑撚咗
哈利波特舞台劇個妙麗畀人屈做黑妹真係慘不忍睹

咩春世界大同乜春女權主義
根本就係見白人電影咁成功想參一腳
自己種族無咁嘅本事就話人歧視你唔參你玩
人哋本土出產嘅電影想用邊個咪用邊
JK都指明佢啲電影要用返英國演員
仲強調衛斯理一家有英國傳統標誌嘅紅髮
你班黑蚊蚊咪又係一車車咁入劇院睇

我自己都鐘意好多黑人演員
例子：hsm個黑女主
咁人哋真係又靚唱歌又好聽呀嘛
唔係依家呀豬呀狗嘅質素都擔到大旗

我本身無歧視黑女人 我自己都係女人
但班人日日鳩fing道德嘅旗織
搞到全世界做咩都要諗佢哋先 我真係覺得好煩
依家似佢哋恰緊全世界 多過人哋白人蝦佢

見到個組合真心好燥
完撚全唔夾
我真係覺得個問題喺黑妹到

唔加女人會比人屌架
我上面講兩句都有負評啦

本身可能就係想玩野令人諗起雷神呢幕
可惜過哂火位
根本成套野變左雷神奇俠之MIB外傳

睇完先屌啦好心

MIB奇俠

套戲如果冇will smith cameo會好可惜

老實講唔係合唔合理既問題，而係MIB既代言人就係Agent K。

依家好多續集都唔理上一集，mission impossible都係最近果兩集先多番同以前既連結，睇到係會增加對個系列既歸屬感

成套感覺似007多過黑超

剃咗鬚靚仔咗

Men in black: Ragnarok ?

有張相頂下引

右面個張

雷神唔做雷神就係票房毒藥

拍親都閪

個黑妹好醜
美國人真係好煩
死都要加個黑人

無咗will smith 已經無乜mood去睇
btw等緊女權撚改名做women in black

而第三集個Agent O 係Z死左之後做埋MIB大佬

成班人未睇就講到好似睇晒咁
乜都拉落女權到
係咪總之啲戲一有女性做主角就可以話佢因為女權先用女人
Chris同黑妹係雷神3個拍擋效果都幾好呀
點解唔可以睇下佢係mib既效果係點先呢？
咁係唔係一套續集只要唔係用番以前用開既角色就係爛？
咁第時ironman點算？
同埋話無連貫性
戲都未睇 點知呢？

歡迎上映果陣鞭我屍
我都唔想佢搞柒mib

其實樓上話咩 係咪都要加個黑人整黑白配
嗰幾個人係咪唔記得Will Smith 係黑人

屌，正想咁講，比你搶左
明明本身都係黑白拍檔，做乜而家換第二對黑白又比人屌用黑人

不摟有 你當當年Agent K條女冇到？

會唔會客串下先
天煞冇左WS已經變左垃圾

黑人女人啊

黑人+女權=無撚敵
外星人都驚

三個字 好撚型

有無人覺得個黑妹係幾正

Wo! Men in Black
Women in Black

正架，睇完Thor 3覺得佢正，五官唔係特別靚，但係加埋有種野性既中性美，同Michelle Rodriguez一樣可以用「型」黎形容既女人

呢世界從來唔公平
以為加個女人,加個黑人就無咗歧視
成鳩日玩埋啲自欺欺人嘅遊戲

雷神3個造型其實好好j

上集個尾收得咁靚⋯
而家當第二部睇

左膠又贏

好似有Rebecca Ferguson

一定要感情線
Tvb睇上腦

一個二個講到will smith 唔係黑人咁

根本就係想開返大個世界觀佢之嘛

咪係，完全兩個唔同風格，
笑點無，節奏慢，外星人造型唔夠抵死，
齋睇trailer就覺得伏。

有新Ghostbusters 既感覺
應該都係伏

Will Smith declined this movie because it would interfere with his upload schedule

已經不斷將啲經典變女人版啦
捉鬼敢死隊，盜海

得liam neeson值得睇

其實只係Thor 幫神盾局做part time

係

因為Will Smith已經成為了神

講到MIB之前冇女agent咁

第一集最尾K退休就係由一槍打爆死唔哂曱甴嘅女仔頂上
第三集Z死咗之後又係由女人頂上
MIB不嬲係有女agent喎

HSM嗰個Venessa唔係黑架

child登仔見親黑人同女人就發曬茅
明明套野第一集開始就已經有黑人同女人agent
成班00後分分鐘套戲都無睇過就入嚟9up

K係Tommy Lee Jones喎

八婆版捉鬼敢死隊又係有雷神
佢本身都應該係大愛左膠

我接受唔到北歐女神會係黑妹囉

唔知佢
仲有其他女Agent

無will Smith 唔洗睇了

屌啦
Asgard入面有亞洲人樣添
唔通真係expect Marvel照跟哂Nordic myth咩

但係咁大個組織得26個Agent?

MI6 都係得 10個 00X

仲有Heimdall由第1集開始都已經係黑人做
扮咩接受唔到呀
似係嫌人唔夠靚女多啲

唔爭在搵埋Tom Hiddleston
同 Jeff Goldblum

笑到仆街l
無will smith 加黑人on99 黑白配

will smith係白人？？？

Men in black

點解會變咗女人

重睇前幾集啦

最尾雷神個幕真係笑到仆街

睇完trailer都無咩期望啦下話

啲外星人變哂做hippies, mk仔 好撚7

條女真係好樣衰，又唔索

尼個力架慳醜

打小強真係呢世都記得
好撚核凸! 好撚正!
細細個睇真係好震撼

唔知今次有冇D咁核凸既外星人

will smith呢

第一集經典
第二集還好
第三集打後不如唔好再拍

變哂做7頭同mk仔，無哂啲核突外星人

我
雷神3已經覺得佢好正, 但上面d巴打睇黎唔多鍾意佢

Tessa Thompson堅正

套trailer完全可以配返thor 3用既個首immigrant song

去到怪獸2個Leta果級我相信都冇人介意黑白

邊夠錢

其實期待最強老豆有幾多戲份多過想睇雷神，女武神更加唔使講

女黑人, 唔洗改名做people in black?

言下之意係講緊套戲一日未改名做樓上講嘅force in black&white 都要繼續政治正確 ？

三條友一野秒哂啲外星人

你講緊乜？

女人唔係問題，可唔可以搵個又靚又大波既？

冇睇到後面, 自吞

打一條友分左6次鏡

自膠 原來兩個人黎

條女係thor個陣已經覺得勁唔掂 又矮又唔靚又冇台型 仲要比個女武神角色佢做 真係勁重違和感 做2打6反派就差唔多

MIB3個結局

又黎未審先判

真係痴撚線

雷神把聲真係好好聽

唔知點解望住Will Smith呢個樣好想笑

啱啱先知will smith係白人

齋睇trailer up咁多係幾on9嘅

但係佢而家為錢將條個橋又拉返出嚟
生化危機中間爛成點都有得睇

呢幾句嘢已經吸引倒好多人睇

感情線乜只有男女先有咩
agent J同K之間合作 唔可以冇是但一個
第二第三集咪就因為咁先有

無睇TVB好多年 但覺得而家某啲電影都拍到同翡翠台差唔多

中文差 我都係膠自己

睇撚左先再講啦到時
次撚次都唔掂唔掂，都癡撚線

無will Smith 睇閪咩

你知唔知咩叫感情線

未睇都可以講到咁

不過雷神都做開重拍爛片王

黑人就得
女人就唔得

希望下段預告好啲
暫時覺得一般

Taken 3入面佢爬鐵絲網嗰幕分咗14次鏡
明明佢一口氣爬過去都分到好似一次爬唔哂咁

其實有樣野佢差唔多講到
MIB第一集會掂partly就係睇J同K兩者嘅反差
一個認真一個濕鳩
一個唔多出聲一個雞啄唔斷
一黑一白
甚至枝望落好撚細但好撚大威力嘅槍
就係睇兩條友點樣磨合
中間點樣磨到啲膠花出嚟
呢點去到第三集就再明顯啲
Josh Brolin做後生嘅K真係做到墨守成規嘅感覺

今次呢集嘅trailer就咁睇
似係兩個都一齊派膠搞gag
可能新方向係好
但一錯手就會變咗2018版Predator咁——好笑但唔係Predator電影
睇定啲先啦

除左《Rush》

可能搵埋liam組真兄弟班仲有noise

Wrong
How about transgender?
It should be people in black

Racist!

will smith去左做燈神喇

Rush好睇

佢暗示JK係gay啫

JK

睇K同j大